見到CCTai軍師不斷吹風叫人唔好搞法院，就知手足又無做錯到

冷氣軍師攬撚住個假法庭把撚咩明明已經完全失效，中共想點玩就點玩
依家信法院係有險可守同相信選舉可以改變香港係一樣弱智梁家傑呢條仆街仲話香港法治仲未死曬，吊緊鹽水

有險可守

唔明香港人點解會迷信法治
覺得係靈丹妙藥
以中共龐大嘅暴力國家機器一下就摧毀所謂「有險可守」喇